美國毅力號火星探測器成功著陸火星

美國太空總署的火星探測器毅力號，成功在火星赤道以北的耶澤羅隕石坑著陸，並向地面傳回照片。

毅力號配備特殊設計的傳感器，以及自主飛行的小型無人機，主要任務是分析火星的地理與環境特徵，以及採集岩石與沉積物樣本，期望在火星表面，找到古老微生物的證據。

毅力號去年7月從佛羅里達州卡納維拉爾角基地，由擎天神5號火箭搭載升空，毅力號降落到火星時，需要急劇減速，這段時間被科學家稱為恐怖7分鐘。

好事
可惜依家係戀童政府

此時一隻躲在探測器上的蟑螂爬了出來

仆街了

反攻地球

好撚勁